面試有問題唔識，點答先得體？

直接話I don't know係好唔專業
格硬老吹又通常衰多兩錢重

你地會講啲咩比自己落台？

呢啲唔係我嘅專業範圍？